A0鐘意咗個A380

快d屌醒我

非gay

明知係會帶黎厄運
但係我就偏偏走唔出呢個泥沼
點解同你相處要咁開心
點解你係都要提你d ex
冷對我得唔得